其實鬧夠email未

大波白滑一線鮑都要俾人鬧 慘到

haters gonna hate

report funson^

他媽哥池(肥)

睇身材唔睇樣係尚可
但配埋佢講啲野就真係

樓主有沒賣相plan

你搞n號房我咪賣😂

NMSL

身邊識幾個平胸-AA CUP港女好憎EMAIL

樓豬點知佢一線鮑

多數唔抵得佢大波啫..

未買最貴PLAN?

欣宜都大波啦
肥媽都大波啊

我唔知佢一線鮑喎